卧底! 文宣組唔該

幾間台影到狗扮Player, 清場時捉Player.

超級心痛!!

文宣組幫手，重點如下：
- 捉Player時冇戴委任証
- 唔肯定係咪狗, 冇人確定
- 扔磚 放火 不明液體 都可以係狗做

各㡴前線Player要重新傾過點防狗先可以有下一步

自推 10

自推 9

721 811

自推 8

自推 7

自推 6

自推 5

自推 4

唔試過都唔知
原來檢舉可以咁開心！！！！

再次緊急召集，
星期一 (8月12日晚) ！！！🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人再歸位‼️‼️
集合3至5萬人,

檢舉"仇恨言論"！

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

22:45 ,檢舉"港人揮手區"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得晚上10點開始Facebook 集體檢

上面4個係基本盤

下面亦有DLC支線任免費俾唔夠喉既手足繼續玩！(遲d都會為佢地輪流發起每晚檢舉嘉年華)

🔥沒有一個是無辜的🔥
如果大家嘅憤怒仲未平息，請繼續順序重覆Facebook 檢舉步驟❗❗❗

😡除暴安良大聯盟

😡時聞香港

😡咩議員

😡一人一個like，一人一個微笑，支持香港警察

😡O 嘴網

😡講事沙龍

😡華記茶餐廳 日本

😡點新聞

😡"民建聯 DAB"專頁,

😡"何君堯"專頁

😡"港人港地"

都係攬炒巴果句：

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！